當年見那支煙 P圖太過瘋癲 盡心服侍建制 容貌醜心亦然

出狂言太尖酸 打嘴炮像表演
剛說甚麼惡報 現今卻已行先 人若燈滅不再見

RAP

Save HK 輸了

原歌咩歌

無條件